下一步：與林鄭見面

是咁的，我哋一定要應承見佢，如果唔係政府就會扮委屈話我哋無理唔肯同佢weconnect化解分歧跟住就係我哋錯

咁喺會面之前，就正式表示會面內容係希望政府向五大訴求表態，而呢五大訴求冇讓步空間

跟住就開始見嘅安排

首先，佔咗夏慤道，除此以外，無任何場地選

如果佢唔嚟佢理虧

然後，所有人逼喺一半路面
留半條空嘅路擺一張凳喺中間俾林鄭
無論佢坐唔坐，都擺喺度

跟住就係五大訴求

一齊大嗌：

一、徹底撤回修例 ，會、定唔會？
(俾兩秒佢答)
二、收回暴動定義，會、定唔會？
(俾兩秒佢答)
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪，會、定唔會？
(俾兩秒佢答)
四、徹底追究警隊濫權情況，成立獨立調查委員，會、定唔會？
(俾兩秒佢答)
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選，會、定唔會？
(俾兩秒佢答)

結果就係佢唔會答，只會開始鳩噏，大家就可以散水

之後發表聲明：表示感謝林鄭月娥出席與香港人的面談，可惜她並沒有回應我們的訴求，深表遺憾。我們將會與共產黨抗爭到底，香港人，加油！

完。

話俾全世界人聽，我知你只係做show，我咪同你一齊做

天盛區議員陳思靜話死士係邪教

見你老母 自己睇柒婆見完面之後既後果

囍帖街 皇后碼頭 雨革

多餘

談判左就真係你最尾嗰隻字

1. 訴求已經清楚, 無需重複
2. 此次運動無大台, 無任何人可以代表講數
3. 777最叻係扮見面, 係背後搞小動作, 個底花哂

見黎做乜? on9

大家除咗負皮之外有冇睇晒全文

只係一種儀式

點我哋都唔會有任何多餘嘅回應

《逃犯條例》修訂觸發社會連串矛盾衝突後，科技大學學生會今午（4日）表示，獲林鄭月娥政府昨午（3日）邀請其代表出席閉門會晤，該會立即拒絕，並提出3項對話條件。2014年佔領運動期間曾跟時任政務司長林鄭月娥對話的「學聯五子」之一、其後成為「佔中九子案」中其中一名被告的鍾耀華，今日在facebook貼文評論。

鍾耀華在文中表示，林鄭月娥過往跟灣仔喜帖街居民、保育天星和皇后碼頭民眾，以及佔領運動期間的學生代表對話後，結果都證明她是「為了拖延，消弭民氣」，「然後就反噬，屍骨無存」；「今次，希望，也相信抗爭者不會中計」。

鍾耀華指出，今次示威遊行市民的訴求很清晰，「政府毫無誠意作出制度上的回應，就請各位（學生）不要再被利用搞甚麼對話了」，「搞個對話除了推出幾個學生明星，還有什麼實際爭取到？」，「這只會讓人更感絕望，把絕望的年輕人再推向更黑暗的深淵」。

小心係個伏

見佢老母
見親都冇好下場
以史為鑑

大家睇真啲先

唔好見到話見面就負皮

其實呢個係將個波射番俾佢

然後嚟一場公開嘅羞辱

如果跟呢個流程，根本就唔會中伏

只要射番俾佢，然後跟呢個去做，佢唔見又輸，見又輸，我哋點都贏

大家負皮或者啲comment都唔係答緊我個idea嘅

邊個做到代表講呢請問？
代表收貨係咪全香港人收貨

究竟你明白呢場運動係民間自發
無人代表到邊個
5大訴求已經講得好清楚
一係佢開記者會接受 一係佢就死返入狗屋繼續讀稿

你睇吓我寫咩先不如？係大家好似遊行嗌口號咁讀五大訴求然後問會、唔會，exact wording，冇任何嘢加落去，做個樣，就好似佢咁

on9仔你讀下歷史先啦

你講細節呢D言之尚早
但重點你講到

而家係約佢出黎
公開咁面對香港人
回應我地

問題一早已經有齊哂
唔係傾計商量或者談判
呢度好多人都攪錯左

我就真係衰在記性太好，有冇人記得五年前雨傘見完，林奠承諾嗰個青年對話平台成立咗未？

用警犬同記招對話左啦

其實我唔知係大家閱讀理解有問題，定我智商有問題...

大家望真啲先啦

邊有談判啫

梗係冇傾嘅餘地啦

但係我哋要扮野做show！好似佢咁！就算而家佢睇到明知係扮野，只要我哋懶有誠意拋個波俾佢，佢就頭痕

我哋只係喺佢面前，所有人，一齊讀五大訴求，問佢 yes or no，然後就散場走人

明未呀

我上面一大段野，就係

我哋只係喺佢面前，所有人，一齊讀五大訴求，問佢 yes or no，然後就散場走人

嘅具體細節

見你老母呀未輸夠？
從歷史的錯誤中學習

我懷疑啲人見標題，睇咗頭一段，就負皮上一頁

屌，唔怪之得我問有個發夢friend，佢坐喺龍和成晚都唔知入面讀咗宣言，連有都唔知

我係義士真係憾頭埋牆

見，其實唔係真係見，明未呀，以下佢拋個波俾我，我哋一定要俾返佢

我係你就收聲咪再柒啦

自己踩波車就有份

睇撚完我想問同唔見有咩分別？
呢啲訴求我哋一撚早就提出咗
義士喺宣言入面都重申過
政府要回應嘅當日凌晨4點個on9會議就已經回應咗
請問搬張凳出嚟喺佢面前重複一啲已經提出嘅訴求有咩用？

啱，終於有人明，就係冇撚用！但係咁樣政府就冇辦法話我哋唔應承佢扮委屈！

如果太明顯食住上，會俾人覺得好似好橫蠻，但我哋用一個似軟實硬嘅姿態食，先係明智之舉！

佢做show，我哋又做show，等佢知道冇辦法再傾

否則我哋唔應承佢，佢就會不停提出呢個見面嘅方法，話係我哋理虧唔肯聆聽理解

問你見唔見果陣就直接回佢訴求好清楚
yes or no
唔需要見

一邊狂拉人 一邊懶係野仲話見
想做show
一定係有d咩毒招想出
叫佢早d落地獄啦

佢實際上會唔答，咁就已經代表我哋收到，會繼續抗爭

你明唔明，我哋唔見，新聞會寫 Protesters refused to negotiate with Carrie Lam

我哋做show，新聞會寫 Negotiation failed. Humiliation to Carrie Lam

傾佢老味！
一閉門個幾個烈士真係死唔眼閉
仲有衝立法會嘅義士
暴動罪十年呀
你可以唔認同佢地
但唔可以俾依個垃圾政權分化

好記性

屌出面咪有人話見就自己落街同幾百萬人見
再者憑咩學生會可以代表全部人？
見佢老母呀見

算，大家太敏感，唔接受其他可能性，一味反駁啲無關嘅野

首先，呢個idea根本唔係談判，唔存在讓步會出事嘅機會

第二，呢個係公開喺條街度擺個陣，明顯係恥辱嚟

三毛洗走緊你。

雖然幾型，但有少少似黑社會講數

...我咪寫佢落街同幾百萬人見囉

無嘢要negotiate
Yes No Question only

真係好多人都錯重點
而家係777想拉一小撮人去傾然後話傾左(之後行動照舊，佢可以話傾左明白意見然後轉頭再推修例！)
科大學生會既聲明係完封左佢既意圖
叫佢出黎公開講
係要佢出黎回應一早出哂黎既問題
唔係有得傾計或談判呀

我唔知咩事，大家好似屌緊我，但係明明都唔係我講緊嗰啲嘢

傾傾傾，都冇野可以傾！
但我哋要扮呀嘛！

要有見面呢個action就得，你跟住講屌你老母連五大訴求都唔問都得添！不過咁樣會俾和理非鬧咋嘛

或者大家指住佢嚟笑都得架...

就係等佢出嚟然後大家玩野咋嘛

有得對住佢羞辱佢你反而唔要？！

最緊要一開始扮態度誠懇，就算佢而家睇呢個post知道我哋係要當眾屌鳩佢，佢唔回應就係佢理虧，個波喺佢度而佢點都唔可以再俾到我哋

係呀屌你我咪話對住佢問 會 定 唔會 俾兩秒佢答囉 屌

轉巴打回覆：絕不與洪剷談判

記得，不用任何形式的對話。不回應五大訴求繼續和理非非，設deadline即升級。談判，你們夠不上他們百分之一玩。他們每天對著全世界講大話都不臉紅，你地夠他們玩？你地夠他們奸？這次很簡單，五大訴求回應，不然對得起死去的人？

回望歷史，巴打們好好記住了。國共談判，中英聯合聲明，一國兩制50年不變，wto全世界協議，8964學生談判，傘運香港談判。你們告訴我有哪個談贏共產黨？ 這裡面有美國，英國，世界各國，中國學生，香港學生。最後的結果，所有人都看見了。

和共產黨談判等於自盡。巴打們好自為之。五大訴求回應，不應以任何形式談判，公開討論都不可以。因為政府做戲就夠分化你們，各個擊破。
1
0

你唔好以為所有野都咁順利得唔得 點會見面唔傾計 真係r爆頭 好似你話唔會輸就唔會輸咁 知唔知咁樣幾大風險

其實侮辱佢有好多種方法。雖然今次係年青人主導，但背後仲有一班上左年紀，但又明白事理嘅中年甚至老年人。
其實林鄭唔單止同年青人溝通，其實都要比全香港人一個交代。
佢只需要回應，而唔需要溝通。

你有冇發現其實我由頭到尾都冇話要談判？只係擺個陣玩鳩佢？？？？

豬豬黎既
你起錯標題啦。加上內文又唔係特別好，梗係俾人屌到上火星。

絕不向暴政妥協

吓 咁真係冇野傾喎 r爆頭咪啱囉 好似接受又唔知做咩咁 政府技窮啦

但你唔接受 你就要硬食佢扮可憐

你覺得有咁嘅機會俾你做show?

我明你想點
我都好驚佢屈我地話唔同佢傾

我清楚到冇得再清楚，個標題都係事實。

見
見咋喎

真係望住佢讀訴求佢唔yes就走人

絕不與政棍會談

見佢老母咩，香港人唔好犯同一錯誤

99%機會冇，但之後就變返係佢唔肯回應市民答應談判嘅要求，就係佢柒

你同我一齊食負皮啦

佢依家其實一直都處於唔肯回應要求既狀態，你咁只係浪費人力

我嘅見真係用隻眼望住條柒婆讀五大訴求yes/no，就係咁，冇任何嘢加落去

話時話，林奠失蹤咁耐，佢特然主動走出嚟應該背後又唔知想做啲咩仆街野，小心為上！

你叫佢自盡搵梁烈士傾啦

所以佢而家就係想扭轉局勢，變成我哋唔回應要求

你係咪控制到冇人衝出嚟同佢傾？ 100%？

多讀書，多學習歷史，和共產黨談判的下場

[請宣傳] 談判係伏 咪撚談判！！！！！！！！！

你睇返上面丫
我相信我明你講乜

其實根本唔係要同佢傾
係要佢出黎回應之前提出既問題
科大學生會既答案都係咁

我相信香港人

我知你想做公關show，但其實任何一次遊行佢都可以落來同市民傾。
(如果佢真心想傾，香港人絕對係和平理性)
要明白你呢場公關show，好容易做成分化，代價太高，一定唔做得。
其實今次唔係無領袖運動，而係個個都係領袖。

柒婆今日話見都要閉門見呀

由此可見毫無反省，死性不改，仲想故技重施
唔好唔記得喜帖街，皇后碼頭同雨傘革命見完佢會點

訴求已經清清楚楚，佢回就回，唔回就柒就

佢咩都冇回應仲學人提談判條件，當自己皇帝，施捨個見既機會比人呀？

你知唔知我根本冇話要談判...

談判係有讓步可能，我上面寫嘅根本冇，除非佢應承晒所有要求

重點係冇嘢好傾呀屌
你set個陣出嚟同佢傾一陣有嘢搶咪扮大台就仆街
一嚟咁嘅環境好易比人分化到
二嚟我哋要表達嘅嘢喺義士宣言入面已經表達曬
林奠只需要回應
冇斟酌餘地 冇嘢要商議
唔需要有任何代表去見佢去聽佢嘅回應
佢可以需要用返政府一貫方式
例如開記者會去回應
冇 需 要 同 林 鄭 見 面 呀

我邊有話傾呀...

唔好咁天真啦

你夠共產黨玩？玩陰謀你玩的過他們？切記自作聰明。你派幾多人這麼做？人少有間諜臥底，人多容易衝動出事。你在自找滅亡

天真
你科大唔肯
佢咪搵其他囉
唔好話閉唔閉門
搵到一班人肯做所謂談判
我地已經輸咗
仲講咩做show

依d 係佢一貫手段

一、你以為連登仔代表200萬人 ？

二、無大台、無代表 呢個係基本原則

三、岀去比人捉 不了

四、柒婆只識遊花園錄音機，政客手段 普通市民點會識應對？

五、無人想上電視變岀名 就算係立法會入面個哥哥都唔會想 佢都想件事完仲做到普通人

有咩分化...而家100%冇人想同佢傾喎

你面上面粒暗瘡夠清楚啦，等於大家要欣賞？

內容唔得呀

太打飛機啦，明唔明呀？死撐只會再被屌到上土星。

睇下隔離po仲有一堆人話要傾先啦 呢個世界每個人都有自己嘅想法架

OK如果有人搶咪其他99%人就即走，留柒婆同佢自慰

你白癡真是。政府都不想扮，你扮？你是不是和理非光環上升到自取滅亡的地步？

睇到一齊大嗌之後就冇睇
好撚on9

林鄭只需要當全香港人的面前答應要求就可以， 香港人絕對絕對唔可以同林鄭密室談判， 否則永遠對唔住為香港犧牲的人

認同
建制搵堆人
李力持又一堆
然後文宣

總好過岀
人身安全第一
第二我地無政治智慧
人地撈左幾十年
以為真係無料？

明你想點 但成個idea膠味濃
第一 林鄭無可能會陪你玩呢個show
第二 五大訴求 好清晰 有必要重申多次咩
第三 無領袖 就算比你咁好彩 召集到人 都無咩代表性 容易造成分化 令唔想傾既巴絲覺得jm9

唉屌你好撚on9
玩咗咁撚耐仲未識玩
有一個人搶咪 對家就已經可以大造文章
無論有冇人即場割蓆都好後果都係一撚樣

頂你唔順

由佢沉啦 根本件事就漏洞百出 佢又實牙齒咁話唔會有事 根本無法溝通

我知你冇話要同佢傾呀
我係話D人以為你話要同佢傾
係誤解左你

個idea係好荒謬，但唔代表係冇意思
明白會有混雜嘅可能，呢樣野我的確冇諗到，以為大家太團結

sor我只係提出一個建議，如果大家get而反對嘅

我收皮啦

如果搵假人做代表 一人一個網上文宣澄清 申請遊行

場show好大政治風險，但唯一一定會有嘅效果就係政府提升親民形象。

我俾一年時間，十萬人你，你都統籌唔到個可以玩到佢嘅show，只有你會俾人玩返轉頭。唔好將群衆運動當即時戰略咁玩，OK？你覺得你可以指揮到曬所有人去跟你個劇本玩？林鄭玩野你又可以即時指揮啲人同佢過招？

你要知道無領袖運動有優勢亦有弱點，優勢係行雲流水無拘無束，對弈變陣變化多端，但知唔知點解從來未試過可以策劃同時去幾個地方集會？就算14年佔領都係金鐘瀉人過去其他地方，唔係同時策劃好咁進攻，因爲根本分配唔到人數。呢個就係無領袖運動嘅限制，弱點係好難精密操作，好易有好多意外。所以冇必要承擔咁嘅風險去做show。

如果我係政府，我實請一萬人現場支持我，拍片上電視已經出曬事，亦可易現場點相，收窄面容對照範圍。仲有十億種玩法，點解要搏？

武漢都出事啦 仲理鳩個特首？

係吖 可以收皮架啦
根本就唔撚work
一嚟咁搞得 安全風險評估
佢一定唔會出現

曬時間曬人力搞場show
就係為左羞辱
羞辱得出到啲咩 佢會回應？
其實係自己打飛機咋
佢一係開個記者會回應
一係就繼續不撤不散

如果做show有用可以逼到政府回應的話
唔會出現612 71 咁嘅場面
200萬人出嚟遊行就係等林奠出嚟回應
如果你個plan行得通的話
616嗰日林奠就已經可以落嚟回應

對家掉咗個波出嚟，唔等於你要順住佢個勢打落去
宜家個重點唔係要點樣出嚟同佢傾去避免對家點樣大造文章話我哋拒絕對話
而係要spin到比大家知道 對話係冇用 見面係冇用
因為訴求好清晰 政府只需要回應
我明你係驚輿論輸
驚輸就更加要spin到個重點係

我 地 已 經 表 達 咗 訴 求
政 府 只 需 要 向 全 港 回 應
我 哋 冇 代 表 冇 大 台
冇 人 可 以 代 表 香 港 人
Ok?

話左唔岀 就係唔岀
依家邊個岀黎都唔代表200萬人
但訴求就好清楚
一日未達成 我都要上街遊行

meaningless

樓主我答你

多餘無用曬時間又戇鳩

呢個我覺得科大真係堅

完整咁將佢既企圖全部講晒出黎，快速反將一軍